\begin{figure}
    \includesvg[clean, width=0.9\textwidth]{images/adm_meas_setup}
    \caption{Блок схема установки для реализации нелинейных емкостных методов. 
    \textit{ГСПФ}~--- генератор сигнала произвольной формы;
    \textit{Ос}~--- осциллограф;
    \textit{ЭХЯ}~--- электрохимическая ячейка;
    \textit{ОУ}~--- операционный усилитель;
    \textit{ТЭ}~--- токовый электрод; 
    \textit{РЭ}~--- рабочий электрод.
    \label{fig:adm_meas_setup}}
\end{figure}

В качестве альтернативного метода для проведения измерения концентрации на 
высоких частотах был реализован метод амплитудной демодуляции (АДМ), описанный 
в разделе~\ref{sec:adm}.
Схема установки используемой для проведения АДМ измерений представлена на 
рисунке~\ref{fig:adm_meas_setup}.
Нами использовался источник тока на базе дифференциального усилителя AD8130 и 
буфера BUF634 с большим выходным импедансом на высоких 
частотах, предложенный в работе~\cite{birkett2005}.
Для генерации амплитудно модулированного сигнала использовался генератор 
сигналов произвольной формы~\textit{ГСПФ} (NI PXI-5412).
Демодулированный сигнал измерялся осциллографом~\textit{Ос} (NI PXI-5102).
Анализ измеренного сигнала проводился в ПО, написанном в среде LabVIEW.
Используя описанную методику была получена концентрация~\SI{2e14}{\cm^{-3}} на 
частоте несущего сигнала~\SI{1}{\mega\hertz}, что находится в хорошем 
согласии с результатами вольт-фарадных измерений.
